今日啲遊客黑哂面

佢地聽唔明 睇唔明中文
人又多
前面係咁叫人走
機場集會可唔可以做多d英文文宣？
叫人搭巴士同行去東涌都可以寫英文
得我有寫英文牌仔比佢地睇
但要多啲人做先得架...

不過行去東涌個陣
有個外國人講 佢好開心可以同大家一齊行
係個好難忘嘅體驗

成地都擺咗英文文宣

今日有手足差啲同旅客嘈
我想講其實完全唔洗

緊係黑面啦 走又走唔到

試下同佢地傾計la

成地英文文宣

係啊
好好嘅機會
令全世界嘅人都知
香港發生咩事

周街都英文文宣喎

吸收教訓
下次要做好D
e.g. 整多D明信片，搵人做Info desk
開路俾佢地etc.

唱多D “Do You Hear The People Sing”, 佢地會感受深D，始終係著名反抗暴政歌曲

721 811

可能要睇中文

友善對待佢地
但記住我地冇錯
影響佢地一兩日，但幫到自己成世

坐十幾鐘飛機 一出黎又俾塞住。黑面好正常

佢地明就明 唔明都無計

人想傾先算啦

我地生成存亡之戰 感化人係次要

仲有個日本女仔喊晒
希望佢知我地做緊咩

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size